鍾鎮濤飛抵上海後興奮到即除口罩：給你們看看回到祖國的笑容！

藝人鍾鎮濤（阿B）近年轉戰大陸密密賺人仔，近日他無懼疫情飛抵上海工作，他更拍片上載至微博記錄搭飛機的過程，只見阿B途中已經勁興奮，笑容滿面。

影片中見到阿B全副武裝，戴齊眼罩、口罩、保護面罩，以及手套到機場。他未出發先興奮：「隔離兩個禮拜以後，到處都可以去了，到時候見。」上機之後氣氛一變，突然勁凝重地展示身上各樣防疫用具，又謂：「做好保護措施，保護自己，也保護他人。」豈料他飛抵上海機場後就興奮得立即除下口罩，高呼「給你們看看回到祖國的笑容」，口罩又戴又除，頗為冒險。

唔好返嚟香港啦

希望佢唔好返香港啦

破產B

人民幣威力！

返大陸做泥工

見到廢老都要行開少少

不要回來客死異鄉，死要做祖國鬼。

其實啲大陸醫護有冇驗過？

佢真係唔識架喎!

屌

香港都唔洗戴嫁 係政府以疫制亂姐

回到祖國, 咁本身即係唔係係祖國範圍內?

問過14億中國人民比你除口罩未

條貪錢廢老落黎拎完1萬即刻死返上去

點解強國d相永遠都低清又起晒格咁

唔好再嚟香港

章小惠做既決定做得好岩

取左個台灣人

唔好返到嚟香港啦
生為祖國人 死為祖國鬼

心口有廢老弱智牌呀

仆街破產B

佢真係像做了一晚泥工

回到祖國? 香港唔係祖國一部份? 搞港獨?

返大陸叫雞咋

B哥哥暗黄

想睇轉個頭就染病

變左肉餅

給你們看看死在祖國的笑容！

快d死埋可以葬喺祖國

當年成堆雜誌唱衰佢

omlllPlLLkkll0plP

佢老友譚伯去咗外國嘆世界啦，佢仲要返祖國捱世界

奶共奶到咁撚樣

奶撚到好撚肉酸呀
俾啲骨氣啦

Rmb 可以抗疫

智障的死廢老

除一除低笑下打個卡
但繼續戴住護目鏡同手套

奶共既人智商真係

成個北佬咁，好可憐

準備又破產同離婚

給你嘗試祖國的病毒

點會異鄉，死係上海佢唔知幾安樂

佢意思係香港唔屬於祖國

咩叫回到祖國, 中國香港都係祖國一部份. 佢由中國香港飛內地, 點樣回到法? 呢啲人要送去做思想教育

請問佢由邊個國家坐飛機回到佢個祖國？

鍾鎮濤老婆范姜放棄咗台灣護照未

廢到 返祖國根本應該全程咪撚帶

呢啲廢老真係死好命，後生時唱過幾首hit 歌，食老本都可以食一世

點解飛機就咁重防，一落機就0防，都係果班大陸人，點解落左機就會冇帶菌者，喺飛機就有帶菌者

奶共奶到傻撚咗

老婆係台灣人拎台灣護照 憑乜講愛國

即係話香港唔係祖國一部分,要上到去先叫回到祖國？係咪搞港獨！

咁做咩一早唔返終蟈 而家去上海就話祖國係咪姐係話香港唔係終蟈一部分 攪港獨

笑撚到hihi

破產

佢有無其他國籍？

你除口罩死咗啦

點解係回到祖國，如果香港係中國嘅一部分，根本就唔存在祖國，更加唔會係回到

佢係咪想搞港獨

等祖國給你濃濃的病毒

給你們看看人民幣力量

退左BNO 未？

咪就係 即係香港唔係佢祖國嘅一部分。

啲Filter effect都踏咗大半隻腳入棺仲搞啲咁嘅嘢真係劣質地方低劣人等

回咩到
港獨

由香港飛上海，認為自己回到祖國
佢一定係認為HK is not China既港獨份子！

咩叫回到祖國啦？

香港唔係中國一部份吗？
你个港独份子

上面大把地骨灰

MPC DM
恥與為伍

唔好返黎

條友搞港獨喎
原來手足黎

塵歸塵，土歸土

點解有聲

垃圾B

港澳台人士仲俾搵食?

中國人用乜撚嘢Rimowa

老婆鄉下唔係安徽咩？重唔番去玩下

有，早排唔驗唔畀返工，依家唔知

奶到痴線
同埋其實佢呢種奶法反而d大陸人會覺得佢好撚假
一黎你回乜撚野祖國啫，唔講以為佢生活咗響外國幾十年
二黎只係入個境，成段片又無乜特別，無娛樂性又無賣點又無野好恥笑，咁都要搞咁撚多野，無撚聊
三黎你做多咗啦

正。早日見主

咁無責任 立即走開曬

佢一身嘅打扮係...

智力稅

希望佢返唔到黎香港

Rest in pieces

ON9 無藥醫,

正皮 廢老做得好

Never come back

成個傻閪咁

算啦, 佢都果頭近啦! 由佢啦!

條撚樣唔係破過產咩 點解好似冇穿冇爛

弱智人士

咩叫回到祖國中国
依家香港唔係中国咩
想搞港獨

藍屍學野啦

連口罩都唔敢除 講咩愛國姐

阿B一向心繫祖國

嘩 on9職員証 真係冇腦

回到祖國？
香港唔係祖國一部分咩？

帶病毒去中國，仲唔係危害國家安全？

希望佢返唔到香港啦

回來阿
回來姐係回來香港阿
睇清楚

屌閪屌閪, 我鍾意屌閪, 屌閪真快樂

快感染 快釘蓋
全港慶賀

希望佢返唔到來
一路好走

一晚已變化千種

等睇回力鏢

一路好走

有聲

用個啲所謂防菌神器就知有幾弱智

一到上海即播毒, 告發佢啦

去搵山墳?